勉強下去 我會憎你

只差那
一口氣

不信眼淚

能令失落的你愛下去

難收的覆水